口德邨民入一入嚟

我熱烈地彈琴熱烈地唱係唔會影響菜肉蓮個仔安息 乜野叫禍不及妻兒 吳克儉條躝坦禍及全港學童 條八婆接佢棒繼續為害人間 邊個賠返仔女比班家長？ 總之而家我就好撚開心 我想佢地快D一家團聚添呀 口德撚收皮啦

希望菜肉蓮同個仔早日團聚

根本抵撚死

積下陰德啦

積下口德啦 hihi

因果報應 個仔都唔射你呀 再走早安落

你講得岩呀 菜肉蓮就係為害人間唔積陰德 而家咪報係個仔身上囉

蔡蔡子 RIP

樓主

口德分扣100分

佢個仔咪去陰間幫佢慢慢積囉